[共勉之] 有冇價值觀唔同嘅人可以走到最後

拍拖八年，已經去到談婚論嫁階段。

最近講結婚講住屋，大家都覺得對方價值觀好唔同，

由諗係咪要結婚，

變咗諗係咪要分手。

好痛苦

我老豆老母可以
我個段就唔可以

有冇努力過去到邊個位決定放棄？

其實價值觀一定唔同，睇下點調整

依個世界是咪真係有soulmate存在

你個名

相認

係由無數次的吵的，配合先有靈魂伴侶

唔係law

有
當你覺得好攰，唔想未來日子都係咁過既時候，同埋唔想再拖累對方既時候

當失望多過期望時，再扣減愛扣到零時